\section{\textit{Core Views}}
\subsection{Inventario}
\begin{table}[h!]
  \centering
  \begin{tabular}{ccp{4cm}c}
    \toprule
    \textbf{\textit{Features}} & \textbf{Descrição} & \textbf{\textit{Purpose}} & \textbf{\textit{Core View} ID} \\
    \toprule
    F\_001 & Lista \textit{uploads} & Lista de \acrshort{saft} que foram adicionados & V\_001 \\
    F\_002 & Empresa & Informação sobre a empresa, terceiros e produtos associados & V\_002 \\
    F\_003 & Vendas & Estatísticas sobre as vendas efetuadas & V\_003 \\
    F\_004 & Compras & Estatísticas sobre as compras efetuadas & V\_004 \\
    \bottomrule
  \end{tabular}
  \caption{Inventario das \textit{core views}}
\end{table}

\subsection{\textit{Views}}

\begin{figure}[h!]
  \centering
  \includegraphics[width=\textwidth]{V001}
  \caption{V\_001 referente a \textit{feature} F\_001}\label{fig:v001}
\end{figure}
Na figura ~\ref{fig:v001} é possível observar a core view onde é possível efetuar o upload do SAFT e o CSV com os dados das compras efetuadas na empresa.

\begin{figure}[h!]
  \centering
  \includegraphics[width=\textwidth]{V002}
  \caption{V\_002 referente a \textit{feature} F\_002}\label{fig:v002}
\end{figure}

Na figura ~\ref{fig:v002} podemos observar a core view onde é exposta a informação geral relativa à empresa como também a lista de todos os clientes, fornecedores e produtos com detalhes sobre os mesmos. 
\clearpage
\begin{figure}[h!]
  \centering
  \includegraphics[width=\textwidth]{V003}
  \caption{V\_003 referente a \textit{feature} F\_003}\label{fig:v003}
\end{figure}
Na figura ~\ref{fig:v003} podemos observar a core view que expõe os dados relativos às vendas da empresa. 
O "Sales Gross Total" representa a receita bruta de vendas efetuadas, ou seja, o valor cobrado pelos produtos incluindo as taxas aplicáveis. Por outro lado o "Sales Net Total" representa a receita líquida. 

A "Gross Margin", margem bruta, é a diferença entre a receita e o custo dos produtos vendidos, dividido pela receita, representa assim a percentagem de lucro da empresa. O "Profit" parte do mesmo princípio de cálculo que o ponto anterior, com uma representação em numerário. 
 
O gráfico "Net Total of sales per month" dispõe ao utilizador a receita líquida da empresa separada por mês.

Os gráficos "Top 10 Customers" e "Top 10 Products" disponibilizam informação relativa aos melhores clientes e produtos, sendo também possível aceder aos valores em vendas liquidas que cada um representa passando o cursor do rato sobre o item.

O gráfico "Profit per month" representa o numerário de lucro da empresa por cada mês de vendas, comparando o valor obtido com o custo desse mesmo mês.

\clearpage
\begin{figure}[h!]
  \centering
  \includegraphics[width=\textwidth]{V004}
  \caption{V\_004 referente a \textit{feature} F\_004}\label{fig:v004}
\end{figure}
Na figura 7 podemos observar a core view que representa os dados relativos ás compras efetuadas na empresa.
O dado "Total Net Purchases" representa as compras líquidas, que significam o valor total das compras efetuadas sem quaisquer taxas.

O gráfico "Net total purchases per month" representa o valor liquido das compras efetuadas em cada mês. 

O "Net total purchases per supplier" representa o valor em compras liquidas por cada fornecedor.

Os produtos mais comprados são representados pelo gráfico "Top 10 Purchased Products", onde é também demonstrado o valor efetuado em compras liquidas por cada produto comprado, passando o cursor do rato sobre o produto.
